有條女喺中環MHW會場大大聲話留PSN

冇影樣但對腳同腰都ok

日本妹cos I波

作為個男人
入芒亨世界係追求
面對巨大魔物拎勇敢地起把武器
展開一場屬於自己激昂嘅決鬥
個種熱血同背後付出努力你班女人係唔會明
為咗練習太刀 一個人發哂皮氣打足3個鐘頭pspG位雄火唔用閃光彈
就係為咗依份成就感
但係依家女人玩芒亨只係為係男人面前刷存在感同收兵引班哂厹入去
作為一個忠實玩家真係覺得好難頂
屌你老母 你哋班女人唔係打機就死番去ig facebook叫春啦
屠緊龍邊有心情對住你打飛機
打唔撚贏番去練番十年八年先好出嚟多人連線 臭閪

瓜同爪都唔識分

識玩係玩xx

女人唔打得機？女人唔可以追求激昂嘅決鬥？
女人打機就一定收兵？
訓撚醒未 打唔贏咪揾人一齊打
你咪撚同人連機呀笨柒

佢玩慣瓜

最好笑連把武器都未識用
你咪死過去carry 佢囉咁撚勁
見女人被屌就懶有風度護主
垃圾厹 俾你帶贏咁又點
佢即刻俾你屌呀 ？你鳩㾗瞓唔撚到呀？ 幾廿歲人咪咁撚多性幻想
係男人就專心刷齊新R8武開嚟見我

打機都要比人批鬥
連登仔真惡撚到
勁有勁玩 廢有廢玩
又唔係男人個個都咁勁 你唔同女玩你咪撚同女玩
洗唔洗追住嚟鬧 打個機都理對方係男係女真係0n9

開個post 引你哋班厹入嚟
咪又係連登仔
回你條 戇鳩仔哂我時間刷爛輝
屌你收皮啦 厹

想知係咪有直必以為我係絲開Po釣狗公？

聽到前面有條女好大聲話要留Psn
講咗幾次 咁咪幫佢開PO
但大家互不相識

頭先都見到寫呢段嘢個女女
又露腰又露腳咁 大大聲咁話我留psn講咗幾次，荒死人唔知咁，淫到

應該係絲打嚟，mh post係有叫慘瓜

btw女仔打mh有咩問題 場內都見唔少女仔

小心樓上條低能仔追住你嚟咬話你係厹

樓上條友亂咁吠
唔好怪牠

慘瓜

練太刀練三個鐘都好意思講？

利申 ： 冇練過

係呀 女人呀 慢慢睇飽佢
我唔怪你成世人未見過女打芒亨
仲要開post幫佢宣傳吹奏佢
你都係想識人
洗唔洗揾人同你推爆佢

真係肉撚酸

唔係嘅話比佢話多幾萬句都唔會痛

媽，我好亂，樓主究竟係釣緊狗公定做緊狗公

我唔介意我認我係廢
你都係想咁講
btw咁勁上會場自貼ok
想學野

開個Po啫 都唔知咁認真做乜
又要屌 又要千字文
其實最後你咪就係幫我推緊PO

女人打機一定係收兵
男人幫口一定係狗公
我屌哂你哋老母

想我自貼啲咩？

想學嘢自己爬文就會搵到我

咪做伸手

你係咪PC版MHW玩家？

我都係想講個句
屌你老母臭閪
女人學咩人打機
又唔撚識又唔撚學
youtube大把片
睇都唔柒睇就話唔撚知
厹唔厹 關我撚事咩
番去ig facebook 叫春啦好嗎
唔好再污染隻game 啦
覺得用斬斧插爛西個感覺好爽
好似屌緊你哋班臭西咁

慘瓜龍長槍？

我都係想揾番拍片位大佬
睇完佢我先知咩係真係太刀
唔知佢仲有冇玩mhw

歧視？

正式宣布 所有話瓜爪不分嘅
都係Pc玩家
都係最近先入MHW post

好慘，無女陪打機
我有
女仔打機一定渣？定係你渣carry唔到人咋

利申我女女carry我打歷戰王

廢到揾女人carry

我上唔到4分鐘
我認我廢ok?

咁你都幾廢下

我打得慢，所以要女女carry

我已先自貼
btw 女carry呢
無圖講你4p緊打芒亨仲得啦

女呢？
咪又係單刷
你咪同我一樣上唔到4分鐘
有女carry 當然勁啲

直必真心膠新會然

你都屌我狗公 咁我睇女使乜自貼

唔係男女嘅問題
問題在於太廢真係唔好同人連線 一個人貓兩三次你不如唔好打啦

你開啲咁post
你想我回啲咩
挑起哂火頭
下次再開俾個
閱

做咩要po我女女上嚟啫
係你自己直必on99開個post打個機又狗公又唔俾女人打咋嘛

btw 我都知爭4分鐘嘅距離都幾遠吓，何況爭8分鐘

老實講 冇人叫你睇
亦冇人叫你覆
自己入嚟直必柒

新玩家

各位絲打對唔住，聽到女仔玩MH 我只會幻想你係 鬼月 Monhun本 入面啲女獵人

圖呢？

佢幾時迫你回post
定直必新會然

btw其實係想睇多d eyeball coser相有無人有

荒島男係咪追捕2米黑鬼 D FD 黎

全部NSFW

keyword 鬼月あるちゅ/ZAN (うどんや)] もんはんのえろほん

要番工不了

係窮呀屌你個西

請利用起底功能
btw 一直cd rom
我只係想打機啫

我認我鹽濕

只係想打機就唔會入嚟啦
擺明膠Post笑完咪算

入嚟直必屌鬼

屌，自己真係有讀寫障礙，點解會睇到HMV

閱

知道要刷金慘爪
識貨

呢條女就態度下正確喇 留id等厹carry 咪撚嚟街場雷鳩人

為左練習而唔用閃光彈既咁都好攞出黎講 仲要係psp果隻低能火龍

鬼月入左醫院
新果本慘爪得半本
扑野果幾版有頁有草圖

好似唔係第一次 get well soon
黑沙本都好薄

原來你就係中111 見到你成米八高

乜撚嘢真男人玩法姐 毒撚就毒撚啦
正常人打機就係為娛樂 同班friend打下機吹下水
你老味你班毒撚就打到仲辛苦過返工返學
上網背晒攻略 乜柒都要快都要速刷
輸一兩次就屌晒老母

屌街場嗰啲仲搞笑
你現實有friend同你玩咪唔洗打街場囉
4個friend都冇

成浸毒味

小妹認同個位會員，有時唔係見女仔揾人一齊玩就 叫春 ，你地男仔約人玩就搞gay?

唔好咁毒一見有異性玩game就話人賣花賣青春，一樣有人鐘意隻game，一樣有女fans，想約人玩可以直接問

3個鐘好短 我以前打3G 同4 過千個鐘

2G，3G啲火龍撚有成日飛起咩
一飛起就老鏈咁遠，兜幾個圈，再急降爪鳩你
舊版啲火龍係主要龍車，原地轉咋嘛，洗撚用閃光彈

我係無fd係差啲
每日玩3個鐘 淨係打雄火
打G任都係單機集會所
直到出3ds mhx先玩連機
時間係短 但係有付出過
好過依家個個都申手揾人過
你有fd係唔係特別勁啲先

其實我磨爛蓆 村任我都可以打幾百個鐘

自己睇 當時得回2 耳塞
叫你用嚟打番今日隻mhw雄火
你都玩唔起啦

有回2，洗拎高耳咩，回2已經滾得過叫
以前閃彈無抗性，不過條龍掙扎得仲麻煩，無人用閃光彈㗎，啲貓一兩分鐘之內就鑽落地，單人要單刷係常識
閃光彈以前我係用黎分散兩條龍，鬥場金銀火龍就有用，煙霧彈時間要計住，好難用

同埋呢啲點叫勁啊老細
以前啲大神玩火事
遠攻玩貓火㗎
呢隻仲要係火龍，肉質好，又易鎖頭，打銀火先叫難少少

psp真獵人嘅野你識條春

有放心機磨百幾粒鐘
你都係享受屠龍熱血啫
我又何常唔係
依家個個見到啲女玩芒亨成地精
依家係唔係連打機都要宣傳女性玩家為先？
曲線求女定借打機收兵我睇唔透囉